攻狗屋 救理大！

理由：

1. 圍魏救趙
2. 而家極難攻入理大
3. 可以各地開花 流動性大

比人拉左既手足，最終都係返狗屋
咁點解我地唔攻狗屋？